# Latte macciato

Ich hatte heute noch gar keine Latte<br>
Woran ich das merke?<br>
Ich hab keine Socken an<br>
Macciato mein ich<br>
Ich hatte heute noch gar keine lange Latte<br>
Macciato natürlich<br>
so schön geschäumt<br>
weisser Schaum<br>
und Löffelstellung*<br>
direkt von Lidl<br>
mmh lecker<br>

<br>

(*der Löffel im Latte Macciato Glas)<br>